有選擇地攻擊連登，只有政治post開唔到，點搞

政府用咗敏感詞filters?